男朋友無生日禮物

男人就係咁
話改之後又唔改
到下次你話分手 佢又會話改

生日快樂

分手囉

男人郁手仲要得？絲打三思

遲d變家暴……
去旅行都比人打

罵都無用
無人逼到你
呢d靠自己

點打你先 more details

一個月去一次旅行

hbbd~~~

打女朋友 分手啦

多謝了

唔好要啦絲打

拍緊拖就打你 第時點算？

樓G識我仲好啦

長痛不如短痛 搵個更好
anyway絲打生日快樂

咁你放手啦 下個更可愛

多謝你 連登有愛

絲打自己決定啦 保護自己

咁樣仲唔分

絲打唔好再糾纏

有咩令你咁留戀？

你知道你要既野唔係咁 何必呢

邊個男人唔係咁

絲打生日快樂

講左分手了

咁聽日個旅行仲去唔去？

如果你都仲同佢去旅行的話真你唔值得可憐，都係自己攞黎

不過點都要講聲生日快樂 祝你未來會開開心心

咁夜講分手 安唔安全？

過多陣比人打死幫手報警唔該曬

絲打今樣搞到巴絲們好擔心喎

絲打而家點

走啦好嗎

走唔到啦 飛機無3舊落唔到樓

有冇比人打